[集思廣益]如果有三十萬港紙去日本開公司 搞咩生意好

有冇人諗到

柏青哥